英國外交大臣約翰遜響twitter表態支持西班牙政府

你脫歐就得,人地獨立就唔得

都話左英國不嬲仆街狗黎
係班歸英撚自己打飛機god save the queen

比左分手費先講野啦廢柴